今日搭地鐵見到個絲打幾靚女

我見到佢上連登都好突然
仲要一齊坐
我真係好想問佢,絲打你好呀,但勁狗公
最後同佢同一個站落,我見到我起左身,
佢望一望先跟住落

長頭髮 絲打,偷睇到你睇講故台
剪頭髮post

我著綠色褲既,有緣就相認啦

你知唔知我啱啱幾不安

你做乜摸我大脾

屌你 睇到我蝕曬

你個頭都係綠色 岩就pm我

又要做狗公又唔敢真人同人講野

見到個post都唔想認啦

死毒撚收皮啦

巴打點聯絡你？

唔信你係呀

俾D 證明 (掙扎)

著綠色褲
正常人會著綠色褲？
樓主一定好毒

我冇著蚪

望下你做哂係咁望我ja
唔係以為自己好靚仔呀

你係咪帶眼鏡

巴打係咪企係條柱個個位到

俾你睇到哂

巴打介唔介意下次出街前處理左陣體味先陣酸縮味唔係個個頂得順，仲有唔好周街捽腳趾

你搵我？

認真，巴打，係我

咁你想點

收皮啦垃圾狗

我認得你喇，仲諗緊你做咩係咁望住我，人地怕醜架嘛

係呀

點解你又唔一齊睇同一個post 試下佢反應

佢自私睇,個頭勁低,根本睇唔到我電話

我本身都諗住試下,見到佢以為佢仲上緊高登

睇睇下先知連登

巴..巴打 真係你？？！
你...你係咪著綠色褲？
係我呀 我長頭髮架 當時坐左係你隔離睇緊講故台個剪頭髮post
估唔到可以係呢度相認返 我都想同巴打你做返個朋友😊 你可唔可以係度留返個contact俾我

係我呀，我想同你做愛，快d pm

屌通街都係狗公

想追就當面追啦，借連登食女屌你老母

絲打係到嗎,我有野同你講

笑到噴飯

咪騎劫啦

唔係樓主可唔可以pm

咁撚多幻想
唔比係CDrom咩

巴打放自己個樣出黎，睇下我認唔認得你？

屌 笑撚死

又要搵人又唔撚信

嚇死 同我發生既事一模一樣 但我唔係睇講故台

其實我都唔知佢,睇緊咩
會唔會你就係

Hi 樓主不如貼一貼條褲上黎
綠色褲咁多種

應該唔係掛 你著timberland？

唔係呀,綠色褲點襯timberland呀
我幾時見到架,我今日中午個陣

乜係你啊，你個身好臭

timberland加綠色褲 絕配 ，估唔到樓主咁識著衫

成2頁都無圖

原來樓主咁型咁潮
插我個西啦快d